# The Ramen from Midnight Diner: A recipe

<!--tags: ramen, recipe-->

![Ramen](https://images.unsplash.com/photo-1613232683444-de0a4942e932?crop=entropy&cs=tinysrgb&fit=max&fm=jpg&ixid=MnwxMjA3fDB8MXxzZWFyY2h8Mnx8amFwYW5lc2UlMjByYW1lbnx8MHx8fHwxNjE4OTkxMzE4&ixlib=rb-1.2.1&q=80&w=1080)

東京ダイナー: ミッドナイトストーリーズで提供されるカレーラーメンは、そのユニークな風味と独特なスパイスの組み合わせで人気を集めています。このブログエントリーでは、東京ダイナーのレシピを使用して、自宅で美味しいカレーラーメンを作る方法をご紹介します。ぜひ、この特別なラーメンを自宅で楽しんでみてください。


<!--more-->

材料:

- ラーメン麺
- カレーペースト
- 野菜（玉ねぎ、にんじん、もやしなど）
- 豚肉または鶏肉（お好みで）
- 醤油
- 塩
- ごま油
- ネギ（刻んでおく）


手順:

1. ラーメン麺を袋の指示に従って茹でます。茹で上がったら水で洗い、水分を切っておきます。

2. フライパンにごま油を加え、中火で刻んだ野菜を炒めます。野菜が柔らかくなるまで炒め続けます。

3. 野菜が柔らかくなったら、豚肉または鶏肉を加え、しっかりと焼きます。

4. カレーペーストを加え、全体をよく混ぜ合わせます。

5. 醤油と塩を少量ずつ加え、味を調整します。お好みで追加のスパイスや調味料を使用しても良いでしょう。

6. 炒めた野菜と肉の上に、茹でたラーメン麺をのせます。

7. 全体をよく混ぜ合わせ、ラーメン麺と具材をカレーソースで絡めます。

8. ラーメンボウルに盛り付け、刻んだネギをトッピングします。

9. お好みで、麺にトーストしたガーリックや唐辛子を添えても良いでしょう。


お好みで、ご飯やキムチ、漬物などの副菜を添えても美味しく楽しめます。